渣水炮車既ching你就爽啦，射完成隊PPRB幫你做天使

當時心路歷程：
屌，好悶，無人既。嘩屌譚文豪WOR，開炮射鳩佢先

係出色既

[新增多角度 ]2019年10月20日 香港警察故意用水炮車射顏色水 射進清真寺

屌你都冇人

玩玩具玩過龍